週薪暴漲75%！曼聯開5年肥約留迪基亞

曼聯給迪基亞開出肥約

《太陽報》的獨家消息稱，曼聯回到了與迪基亞的續約談判中，並且有信心讓這位西班牙門將簽下一份為期5年的新合同。

自從年初以來，曼聯就提出了一份週薪大約30萬英鎊的合同，而在數月的猜測之後，迪基亞有可能最終接近和曼聯簽下長約。但為了吸引迪基亞留隊，曼聯準備將合同的報價提高到週薪35萬英鎊。

迪基亞目前的週薪是20萬英鎊，這份新合同意味著他的週薪將暴漲15萬英鎊，漲幅達到驚人的75%，不過這個薪資與山齊士50.5萬英鎊的週薪相比仍然差很多。這份合同會是4+1的形式，球會方面有4年合同到期之後續約一年的選項。

迪基亞目前的合同明年夏天就到期了，他現在想要留在紅魔。但他也有可能暫緩和球會的續約進程，他要看看球會在今夏的轉會市場上有些什麼行動。上季的比賽中，迪基亞出現了一些低級失誤，這也減弱了皇馬和巴黎這樣潛在的追求者對他的興趣。

迪基亞已經在曼聯效力了8年，為球隊出戰362場。

今時今日仲有人信曼聯會出糧

想問下，山齊士嗰條數點搞？

抹撚乾狗竇門口個招牌再講野啦

不了

回哂塘牛油手 好心打英甲啦去

阿sir下星期有何部署?

哦了 又死一季

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

賣普巴加人工畀迪基亞做隊長。